只是我告訴你們，凡看見婦女就動淫念的，這人心裡已經與她犯姦淫了。

G

兒登好多gay佬

男人也是如此，棄了女人順性的用處，慾火攻心，彼此貪戀，男和男行可羞恥的事，就在自己身上受這妄為當得的報應。